有玩Realm of the mad god嘅巴打入一入黎!!!

其實想睇下香港仲有無人玩緊依隻game

有興趣入一入steam group

如果有一定人數就開discord一齊玩 刷裝刷副本

利申 都係近排玩返 又沉迷

大概玩咩架？

2d 低像素Rpg 依隻game無人帶嘅話絕對唔啱新手玩 所以我都唔預有人有興趣 只係想睇下有無舊玩家仲有玩 可以一齊玩

玩過

講真？

唔知幾多年前
開個網頁玩架 唔知而家仲係咪

好好玩

入唔到game依家

Steam版

走啦 又唔一齊玩

一齊

我認真 你係咪玩？

仲有網頁 不過我覺得網頁版lag啲 轉咗去steam版

啲角色死哂

大家咁熟 我同你一齊刷啦

推

窮，不了、